<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<articles>
    <article>
        <title>
            HYPN'OSE AND GO - INITIATION À L'AUTOHYPNOSE
        </title>
        <introduction>
            #"SAMEDI 15 OCTOBRE de 13h30 à 17h30"#
            Sur inscription au 06 78 69 81 83 OU maud.hypnocoach@gmail.com
        </introduction>
        <image>
            images/actualites/initiation-a-l-autohypnose-4.png
        </image>
        <caption/>
        <message>
            #"Apprenez à pratiquer l'hypnose sur vous en toute autonomie !"#
            Les techniques enseignées vous permettront de dialoguer avec votre inconscient et d'utiliser son formidable potentiel afin d'améliorer vos comportements, vos habitudes alimentaires, vos relations avec les autres, vos performances, ou encore, de gérer votre stress, de travailler sur la santé globale de votre organisme...
            L’autohypnose est un outil accessible à tous, même si vous n'avez jamais fait d'hypnose alors inscrivez-vous vite les places sont limitées !

            - Tarif : 70€ (acompte de 30€ à l'inscription)
            - Me contacter :06 78 69 81 83 / maud.hypnocoach@gmail.com
        </message>
    </article>
    <article>
        <title>
            INITIATION À L'AUTOHYPNOSE
        </title>
        <introduction>
            #"SAMEDI 2 JUILLET de 13h30 à 17h30"#
            Lieu : #"A l'Espace&amp;Co 24 rue Emile Zola à ORLEANS"#
            Sur inscription au 06 78 69 81 83 OU maud.hypnocoach@gmail.com
        </introduction>
        <image>
            images/actualites/initiation-a-l-autohypnose-3.png
        </image>
        <caption/>
        <message>
            #"L’autohypnose est un outil accessible à tous."#, même si vous n'avez jamais fait d'hypnose !
            
            Les techniques enseignées vous permettront de dialoguer avec votre inconscient et d'utiliser son formidable potentiel afin d'améliorer vos comportements, vos habitudes alimentaires, vos relations avec les autres, vos performances, ou encore, de gérer votre stress, de travailler sur la santé globale de votre organisme...
        </message>
    </article>
    <article>
        <title>
            INITIATION À L'AUTOHYPNOSE
        </title>
        <introduction>
            #"SAMEDI 19 MARS de 13h30 à 17h30"# (avec une pause goûter de 20/30 min environ)
            Lieu : #"41 rue Jean Racine à SAINT-JEAN-DE-BRAYE"#

            - Groupe limité à 10 personnes (pour garantir un travail optimum)
            - Tarif de 70€ pour les adhérents de ERBE +12€ pour les non adhérents (boissons chaudes, petit goûter et bonne humeur inclus !)
            - Sur inscription au 06 78 69 81 83 OU maud.hypnocoach@gmail.com
        </introduction>
        <image>
            images/actualites/initiation-a-l-autohypnose-2.png
        </image>
        <caption/>
        <message>
            L'hypnose permet de vous guider vers votre inconscient afin de créer et renforcer un #"changement personnel"# consciemment désiré. Avec l'#"autohypnose"#, vous devenez #"autonome"# en activant en vous-même cet état de conscience particulier propice au changement. Ainsi, vous mettez en œuvre une gamme plus large de vos ressources et capacités propres.
            
            Dans ce but, je vous propose un "Atelier autohypnose" pour :

            - Apprendre à vous approprier les techniques de l'autohypnose,
            - Vous accompagner vers une connaissance plus profonde de vous-même,
            - Et surtout expérimenter et pratiquer l'autohypnose
            - Le tout avec le bénéfice supplémentaire d'une dynamique de groupe qui amplifie la motivation, le plaisir d'apprendre et le partage d'expériences.
            
            #"L’autohypnose est un outil accessible à tous."# Les techniques enseignées vous permettront de dialoguer avec votre inconscient et d'utiliser son formidable potentiel afin d'améliorer vos comportements, vos habitudes alimentaires, vos relations avec les autres, vos performances, ou encore, de gérer votre stress, de travailler sur la santé globale de votre organisme...
            
            Au plaisir de vous retrouver et je vous invite également à partager l'information autour de vous, 
        </message>
    </article>
    <article>
        <title>
            INITIATION À L'AUTOHYPNOSE
        </title>
        <introduction>
            SAMEDI 16 JANVIER 2016 de 13:30 - 18:00
            Lieu : Saint-Jean-De-Braye

            Séances individuelles ou en groupe
            Tarif : 70 € pour les adhérents de l'association ERBE (non adhérents me contacter pour plus de précisions)
            Sur inscription : 06 78 69 81 83 - maud.hypnocoach@gmail.com
        </introduction>
        <image>
            images/actualites/initiation-a-l-autohypnose.png
        </image>
        <caption/>
        <message>
            L’autohypnose est un moyen de se créer un espace de travail sur soi et d'introspection qui aide à lâcher prise, à prendre du recul, ou encore à créer une flexibilité mentale pour orienter vos comportements, vos pensées, changer vos croyances, vos habitudes.
            Cet état particulier permet de se programmer pour le présent et le futur, de développer vos capacités et vos savoir faire en vous connectant à vos ressources.
            Vous apprendrez à vous mettre dans un état hypnotique naturel (Etat Modifié de Conscience) que vous connaissez déjà, un peu comme lorsque vous êtes ici et ailleurs à la fois, dans la lune, dans une rêverie...
            Les techniques enseignées vous permettront de dialoguer avec votre inconscient afin d'améliorer vos comportements, vos habitudes alimentaires, vos relations avec les autres, vos performances, ou encore, de gérer votre stress, de travailler sur la santé globale de votre organisme...
        </message>
    </article>
    <article>
        <title>
            CONFÉRENCE - ÉCHANGES SUR L'HYPNOSE THÉRAPEUTIQUE 
        </title>
        <introduction>
            MARDI 17 NOVEMBRE 2015 à 20h00 - SANS RÉSERVATION 
            Lieu : Maison des associations - 46 ter rue sainte Catherine - Orléans
            Gratuit pour les adhérents ERBE - 5 euros pour les non adhérents
        </introduction>
        <image>
            images/actualites/echangehypnoseterapeutique.png
        </image>
        <caption>
            ET SI VOUS PRENIEZ RENDEZ-VOUS AVEC VOTRE INCONSCIENT ?
        </caption>
        <message>
            Vos expériences du passé ou des peurs vous empêchent d'avancer? Vous avez l'impression que des schémas se répètent? Ou bien encore, vous avez un comportement dont vous ne voulez plus, des pensées négatives qui vous envahissent...mais vous avez l'impression que c'est "plus fort que vous"?!
            C'est peut-être le moment de prendre rendez-vous avec votre inconscient !
            Notre inconscient nous guide à 80% dans nos actions et comportements. Si l'on compare l'esprit humain à un iceberg, #"le conscient"# serait sa #"partie visible"#, et #"l'inconscient"# sa #"partie invisible"#.
        </message>
    </article>
    <article>
        <title>
            Comment ca va… vraiment ? - dimanche 20 septembre de 10h00 à 18h00
        </title>
        <introduction/>
        <image>
            images/actualites/commentcavavraiment.png
        </image>
        <caption/>
        <message>
            E.R.B.E organise un salon bien-être vous permettant d’aller à la rencontre d’une vingtaine de praticiens, afin de découvrir différentes propositions de Bien-Etre telles que :

            * Maud BARRAULT : Hypnose et coaching
            * Marjolaine BERNARD : Aromathérapie - Massage - Réfléxologie
            * Virginie BOBÉE : Sophrologie – Energie
            * Monique BRUANDET : Lithothérapie
            * Nathalie CHRIST : Hirudologie
            * Colette FANGUIN : Esthétique
            * Catherine FOUQUIAU : Massage sonore
            * Violette GERMONT : Energie
            * Cloé MOUGIN : Yoga du rire - EFT
            * Catherine RAIGNEAU : Danse des éléments
            * Joelle ROCHÉ : Méditation de pleine conscience médiumnique - Reiki
            * Jacqueline GODAT : Art thérapie
            * Catherine GRÉGY : Naturopathie - Hiridologie
            * Chantal JOUSSET : Mandala - Art-thérapie
            * Dominique LANGELEZ : Numérologie
            * Joelle LE BOURDAIS : Coaching de vie - Yoga du son
            * Nicolas LEVACHOFF : Géobiologie
            * Muriel MILLOT : Conseil en santé globale - Holoénergie

            Cette journée sera ponctuée de 4 ateliers :
            * 10h30 • Le souffle corporel : Mouvement dansé du son animé par C. Raigneau et C. Fouquiau
            * 11h45 • Voyage entre Terre et Ciel animé par V. Bobée et V. Germont
            * 14h30 • Effets vibratoires des pierres et d’un habitat sain animé par M. Bruandet et N. Levachoff
            * 16h30 • La conscience dans tous ses états animé par M. Barrault et J. Roché


            Le dimanche 20 septembre de 10h00 à 18h00 – entrée gratuite
            Salle Madeleine – 103 rue du Faubourg Madeleine 45000 ORLEANS
            Station de tramway : Ligne B Porte Dunoise
        </message>
    </article>
</articles>
