<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<articles>
    <article>
        <title>
            INITIATION A L'AUTOHYPNOSE : Apprendre la pratique de l'hypnose sur soi
        </title>
        <introduction/>
        <image>
            images/ateliers/initiationautohypnose.png
        </image>
        <caption>
            Apprenez à révéler vos ressources, découvrez l'immense potentiel que vous avez en vous
            Et envolez-vous vers un mieux-être au quotidien !
        </caption>
        <message>
            L’autohypnose est un moyen de se créer un espace de travail sur soi et d'introspection qui aide à lâcher prise, à prendre du recul, ou encore à créer une flexibilité mentale pour orienter vos comportements, vos pensées, changer vos croyances.
            Cet état particulier permet de se programmer pour le présent et le futur, de développer vos capacités et vos savoir faire en vous #"connectant à vos ressources"#.
            Vous apprendrez à vous mettre dans un état hypnotique naturel (Etat Modifié de Conscience) que vous connaissez déjà, un peu comme lorsque vous êtes ici et ailleurs à la fois, dans la lune, dans une rêverie...
            Les techniques enseignées vous permettront de dialoguer avec votre inconscient afin d'améliorer vos comportements, vos habitudes alimentaires, vos relations avec les autres, vos performances, ou encore, de gérer votre stress, de travailler sur la santé globale de votre organisme...

            Séances individuelles ou en groupe 
            Tarif : 70€ 
            Sur inscription : 06 78 69 81 83 - maud.hypnocoach@gmail.com
        </message>
    </article>
    <article>
        <title>
            HYPNOTISEZ VOTRE DOULEUR ! Atelier gestion de la douleur 
        </title>
        <introduction/>
        <image>
            images/ateliers/hypnotiservotredouleur.png
        </image>
        <caption/>
        <message>
            Cet atelier a pour but de vous présenter l’hypnose comme un moyen de soulager la douleur. La douleur est un langage du corps, elle est l’expression d’un dysfonctionnement, un signal d’alarme. Aussi, l'utilisation de l'hypnose se conçoit sur la douleur #"dont la cause a été identifiée médicalement"#, pour ne pas masquer un symptôme utile.
            L’hypnose aide à gérer la douleur, à l’apprivoiser pour améliorer votre qualité de vie et votre bien-être. Elle permet de réduire l’intensité des ressentis et l’angoisse qui y est souvent associée. Elle est même désormais utilisée aux urgences, par les pompiers, par les dentistes, à l’hôpital en hypnoanalgésie, pour ne citer que quelques exemples…
            Les techniques utilisant l’hypnose sont des jeux mentaux et des exercices d’imagination. Cette méthode permet de vous accompagner dans l’exploration et l’exploitation de vos propres ressources afin de vous rendre autonomes en développant des outils personnels de gestion de votre douleur.

            Séances individuelles ou en groupe (1h30) 
            Tarif : 60€ 
            Sur inscription : 06 78 69 81 83 - maud.hypnocoach@gmail.com
        </message>
    </article>
</articles>
