<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<temoignages>
    <temoignage>
        <name>
        </name>
        <title>
            Atelier initiation autohypnose
        </title>
        <message>
            * J'ai vraiment adoré cet atelier ! les applications pratiques des différents thèmes, tes conseils précieux, et la dynamique du groupe...la pause petit thé et gâteau aussi !!!
            J'en ressors avec beaucoup d'infos théoriques mais surtout des outils avec lesquels je vais pouvoir expérimenter le plus souvent possible cette communication  avec mon inconscient !
            Tu apportes et tu permets d'expérimenter beaucoup de bien être !!! Tu ouvres le champ des possibles et c'est important dans la période actuelle !
            Merci.
            
            Madame B.
            

            * J’ai beaucoup apprécié l’après –midi d’autohypnose ainsi que ta formation. 
            J’ai trouvé que le groupe était fort sympathique avec beaucoup de respect les uns envers les autres. 
            Cela fait beaucoup de bien de rencontrer des personnes saines.
            J’ai pratiqué mardi soir et hier soir… pas longtemps et j’ai réussi malgré tout à rentrer rapidement sous hypnose. Je suis très contente d’y être arrivée. Je vais essayer de poursuivre régulièrement cette pratique qui m’impressionne.
            
            Madame V.  
 
           
            * Je vous remercie pour la qualité de votre formation.
            J'ai retesté le lendemain de votre formation mon inconscient avec mon petit doigt et mon index et ça a marché! cela m'a soulagé de pouvoir lui parler. Je travaille avec lui de temps en temps et ça fonctionne plutôt bien! merci beaucoup.
 
            Madame P.
            
            
            * Merci pour cette belle après-midi de calme, de bienveillance et de connexion avec moi-même et les autres personnes du groupe. J'ai pratiqué 2 séances depuis le stage, à deux semaines d'intervalle et je suis rentré très vite en état d'hypnose (à la 2eme séance j'ai ressenti une profonde détente). J'ai sollicité mon inconscient par des suggestions sur un sujet différent à chaque séance, et il me semble que cela a fonctionné : c'est progressif et subtil ce qui me convient parfaitement. De toute façon, rien que ces quelques minutes d'hypnose furent très agréables et c'est déjà ça! 
            Ce fut pour moi une découverte qui ajoute une nouvelle corde à mon arc pour améliorer mon bien-être. 

            Monsieur B.
            
            
            * Bonjour Maud,
            Cet après-midi m’a été très agréable et est depuis très utile.
            Je suis quelqu’un de très tendue et angoissée. Tous les matins au réveil, petite séance pour préparer ma journée. «Inconscient vient à mon aide !!!!» je lui demande de réunir toutes les ressources nécessaires à ce que je sois détendue et agréable toute la journée. Et je me sens beaucoup mieux ! Hier, mon chéri m’a dit « mais, t’as fumé ou quoi ? ». Non, juste une petite séance ce matin et hop, en pleine forme !
            J’ai testé ce matin le fusible temps. Réveil au bout de 30 minutes. Séance d’auto hypnose et après la phase de réveil, j’ai regardé l’heure et une demie heure s’était écoulée…
            C’est magique, même si tu as dit que l’hypnose ne l’est pas, c’est magique quand même.
            Merci beaucoup Maud. Je sais qu’on ne rencontre pas les gens par hasard et ta rencontre est un pure bonheur.
            
            Madame C.
        </message>
    </temoignage>
    <temoignage>
        <name>
            Madame C.
        </name>
        <title>
            Sur le sommeil
        </title>
        <message>
            Je profite de ce mail, pour vous donner les nouvelles que je n'ai jamais pris le temps de vous donner, veuillez m'en excuser !
            La séance que nous avons eu l'été dernier m'a été très profitable, j'ai retrouvé assez rapidement un sommeil plus correct, et grâce à vos conseils j'ai réduit considérablement les contraintes et obligations que je me mettais toute seule. Il est vrai que je fais moins de choses que je n'en faisais avant mais c'est probablement plus sain et mieux ainsi pour moi et mon équilibre.
            Encore merci pour votre aide, vos conseils.
        </message>
    </temoignage>
    <temoignage>
        <name>
        </name>
        <title>
            Sur l'arrêt du tabac
        </title>
        <message>
            * Bonjour Maud, 
            17 jours que j'ai quitté votre cabinet et je n'ai pas touché une cig'Arrête !
            Incroyable mon entourage hallucine et moi n'en reviens pas. Merci
            
            Monsieur H.
        
            
            * Bonjour Maud, 
            Pour faire suite à la séance de Juin pour l’arrêt du tabac, j’ai une bonne nouvelle : cela fait 2 mois que je n’ai pas touché une cigarette. Je suis toujours à la cigarette électronique, je n’ai pas de sensation de manque malgré le dosage de nicotine qui baisse. 
            
            Madame T.
        </message>
    </temoignage>
    <temoignage>
        <name>
            Madame L.
        </name>
        <title>
            Pour un mieux-être général (travail sur les émotions)
        </title>
        <message>
            Bonsoir un pti coucou pour vous dire que les deux séances d'hypnose que vous avez pratiqué sur moi, m'ont été bénéfique. Je continue a faire un travail sur moi (chose pas facile) pour remplir ce sac chargé de mauvais souvenirs, de colère pour ensuite le vider. Merci a vous.
            En tous cas vous m'avez beaucoup apportée.
            Un grand merci.
        </message>
    </temoignage>
    <temoignage>
        <name>
            Monsieur H.
        </name>
        <title>
            Sur la vie de couple et l'aide à la détermination des objectifs
        </title>
        <message>
            Je suis allé voir Maud une amie qui m'avait parlé de ce qu'elle faisait par curiosité au départ. Très vite elle a su déterminer avec moi des objectifs qui pourraient m'aider dans mes problèmes de couple que je rencontre actuellement. La séance s'est très bien passée, rapidement je me suis retrouvé en état d'hypnose, c'était très relaxant, sa voix très envoutante. Au final je pense que cela m'a fait prendre conscience d un certain nombre de blocages qui m'empêchaient d'avancer dans ma vie. Je reprendrai sûrement d'autres séances...
        </message>
    </temoignage>
    <temoignage>
        <name>
            Monsieur J.
        </name>
        <title>
            S'alléger du passé et retrouver son "vrai moi"
        </title>
        <message>
            J'ai ressenti des effets immédiats dès que je suis sorti de ma première séance, comme si j'étais plus léger. Puis dans les quinze jours qui ont suivi je me suis senti plus positif, plus motivé, plus libéré et plus enclin à faire certaines choses importantes pour moi. Les choses se décantent et j'explore plus. Grâce à l'hypnose je suis plus proche de moi, la vie s'ouvre à moi, je me retrouve au plus près de mon "Moi profond".
        </message>
    </temoignage>
    <temoignage>
        <name>
            Monsieur M.
        </name>
        <title>
            S'apaiser et passer à autre chose
        </title>
        <message>
            Une séance d'hypnotherapie avec Maud Barrault apporte un réel soulagement, le plaisir de se laisser emporter en état d'hypnose et de travailler sur les points que l'on a besoin. Deux séances qui m'ont permis de m'apaiser et de passer à autre chose, sur des points qui m'étais difficile... Laissez vous emporter par cette thérapie légère et agréable pour vous apporter du confort dans votre vie de tous les jours.
        </message>
    </temoignage>
    <temoignage>
        <name>
            Monsieur P.
        </name>
        <title>
            Vaincre la timidité excessive à l'adolescence
        </title>
        <message>
            Je souhaitais vous dire que ma fille a vraiment énormément ressenti les bienfaits de votre séance. Elle commençait un stage aujourd'hui : elle y est allée sans stress, en participant, alors que la dernière fois, elle avait passé la nuit à pleurer. Merci, j'aurais dû vous l'amener plus tôt.
        </message>
    </temoignage>
    <temoignage>
        <name>
            Madame K.
        </name>
        <title>
            Confiance en soi et timidité sur une enfant de 12 ans
        </title>
        <message>
            *  Deux semaines après la séance : Tout d'abord encore merci de vous être occupée de ma fille.
            Il y a effectivement des changements dans le comportement . Elle n'a pas hésité à aller voir un professeur pour lui demander de l'aide , elle gère mieux son temps à la maison entre les devoirs et l'amusement. Elle se prend plus en charge seule . Je rappelle quelquefois les règles de vie de la maison, mais moins qu'avant et surtout vous allez trouver cela drôle elle est plus câline, on peut maintenant passer de grands moments toutes les deux assises sur le canapé, collées l'une à l'autre, chose qu'elle ne faisait pas depuis toute petite. Elle voulait bien des bisous mais pas être "trop serrée" dans les bras...
            Bonne continuation.
            Et au plaisir de se revoir un jour.

            * Deux mois après la séance : Nous avons eu hier soir le rendez vous parents professeurs du 2ème trimestre et les professeurs ont été unanimes. Ma fille a fait d'énormes progrès dans sa relation aux autres et dans son implication à la vie de la classe. Elle a trouvé enfin la force de se "rebeller" le terme est un peu fort, mais elle a l'aplomb nécessaire pour ne plus se faire tout le temps agresser ou ennuyer par ses "petits camarades" de classe, elle arrive à se faire respecter un peu mieux.Voilà je vous donne des nouvelles, il semble que petit à petit la confiance en elle prenne le dessus.
            Je vous souhaite de passer une agréable journée et je vous dis à bientôt
        </message>
    </temoignage>
    <temoignage>
        <name>
            Madame T.
        </name>
        <title>
            Sur la gestion du stress en compétition sportive et amélioration des performances
        </title>
        <message>
            Je fais du tir depuis maintenant cinq ans en compétition.
            Je suis allée voir Maud une première fois pour un problème de "doigt gelé", autrement dit, je n'arrivais pas à appuyer sur la détente lors d'un match, même lorsque le visuel était bon. Depuis ma visite, les choses se sont améliorées. J'arrive mieux à déclencher mon tir. Je suis allée voir Maud une deuxième fois cette année car lors d'une épreuve de qualification, j'ai été prise d'une crise de panique que je n'ai pas su gérer.
            J'ai fait mon championnat départemental depuis ma visite et je n'ai pas eu de crise d'angoisse. J'ai même bien tiré puisque j'ai battu mon record !
            Je termine deuxième du département sur 5 et j'ai gagné 40 points par rapport au jour où la crise d'angoisse m'avait envahie.
            J'ai encore les régionaux à passer mais mon capital confiance est regonflé donc je pars positive!
        </message>
    </temoignage>
    <temoignage>
        <name>
            Mademoiselle S.
        </name>
        <title>
            Se protéger des énergies envahissantes et polluantes (sur son lieu de travail ou ailleurs...)
        </title>
        <message>
            Comment faire pour , au quotidien, ne plus "absorber" tout le mal-être ambiant que je perçois chaque jour sur mon lieu de travail depuis de nombreuses années..... tout simplement en faisant une séance d'hypnothérapie.
            Les conseils très positifs et constructifs de Maud m ont été très précieux et notamment...comprendre en quelques mots que si j étais capable de me mettre dans un état de grande anxiété, j'étais également capable de me mettre dans un état de sérénité .... Me pointer cette évidence à laquelle je n avais jamais pensé m'a ouvert les portes de la prise de recul immédiate lorsque j'exerce mon activité professionnelle. Depuis cette séance, je suis plus détendue,je suis moins épuisée je ne lutte plus contre ce que je perçois de toxique et qui ne m appartient pas, je visualise cette bulle de protection que j'ai "intériorisée" lorsque j'étais en état d hypnose, un état  extrêmement agréable où je me suis sentie légère et surtout emplie de quiétude dès que j'ai ouvert les yeux.
        </message>
    </temoignage>
    <temoignage>
        <name>
            Mademoiselle M.
        </name>
        <title>
            Mieux appréhender la douleur
        </title>
        <message>
            J'ai eu recours à l'hypnose suite à des douleurs physiques importantes afin de mieux les gérer au quotidien.
            Dès la première séance, une partie de ces douleurs a entièrement disparu, ce qui a été un véritable soulagement. Cependant, en raison de leur caractère médical, certains maux aigus ont persisté, ce qui m'a amenée à poursuivre mes séances.
            Au cours de ces rencontres, Maud m'a aidée à mieux contenir les émotions qui avaient une répercussion néfaste sur ma santé.
            Ainsi, à travers des voyages au cœur de l'inconscient, j'ai eu la magnifique surprise de découvrir des richesses intérieures insoupçonnées, endormies, qui ne demandaient qu'à prendre vie.
            Ces ressources sont autant de petites lanternes auxquelles je peux aujourd'hui me raccrocher jour après jour. Un éveil précieux, qui me permet de reprendre confiance en moi et en ma santé.
            Je suis aujourd'hui en route vers une guérison inespérée car les médecins ne parvenaient à me soulager.
            Les séances ont été une réelle porte ouverte sur l'émerveillement où le pouvoir de l'esprit, passerelle du corps, a été au cœur de mon bien-être. Découvrir des trésors enfouis à travers des images mentales a été comme un cadeau, tel un livre illustré auquel on aurait rendu ses couleurs.
            Un grand merci à Maud qui, par son écoute, son éthique et ses qualités professionnelles exceptionnelles m' a offert cette magnifique promenade intérieure où soulagement et légèreté ont été au rendez-vous.
        </message>
    </temoignage>
    <temoignage>
        <name>
            Laurent.
        </name>
        <title>
            Description d'une séance vécue par un client
        </title>
        <message>
            La séance d’hypnose commence par un temps d’échange où l’on parle de ses problèmes. Après cette discussion, je m’assoies sur le fauteuil et Maud se met sur une chaise près de moi. Il n’y a pas de contact physique pendant la séance. Je me concentre sur un point fixe et me laisse bercer par la musique; puis Maud me fait faire des exercices de visualisations avec des métaphores. Vous vous imaginez dans un environnement particulier et vous faites une action. Je me laisse guider par sa voix. J’imagine tout ce qu’elle me dit et je me détends profondément. Mais à tout moment je sais très bien ce qui se passe, je ne suis pas endormi, ni inconscient, j’écoute sa voix et c’est moi seule qui décide d’imaginer les exercices qu’elle me raconte. Donc on reste toujours conscient et responsable de ses actes, on est comme qui dirait dans une phase presque d’endormissement. On se sent bien. Maud utilise beaucoup de mots positifs et de phrases pour nous diriger vers le mieux-être. C’est un peu comme si on avait besoin de l’entendre pour s’en persuader. Il y a un peu une partie de l’hypnose qui est à mon avis du reconditionnement...
            En tout cas moi ça m’a fait un peu ça. Alors parfois il y a des mots qui ressortent plus que d’autres dans sa voix pourtant fluide et neutre. Des mots qui nous parlent un peu plus bizarrement en fonction de notre problématique.
            Après 30 – 40 minutes, ça se termine par un temps d’échange où l’on parle de la séance et de son ressenti. Mon ressenti: Pendant la séance, je me sens détendu, concentré sur les images. J’ai eu un peu d'appréhension car c’est un peu comme quand on s’endort, on perd quelques degrés. Après la séance, je me sentais comme neuf, léger, un peu endormi quand même, mais très zen et surtout avec un regard nouveau sur les choses qui nous entourent. Ce sont les bénéfices immédiats d’une séance tournée vers le bien-être, le « mieux être », le bonheur...
            Dans les jours qui suivent, je voyais les choses beaucoup plus positivement. J'avais en tête cette bulle bleue légèrement sur ma droite qui me guidait!! ou me protégait , allez-savoir!! Ce n’est pas que je sois pessimiste dans la vie, mais je me sentais mieux! Je pensais à mon bien-être et me concentrais là-dessus. Je me sentais plus fort psychologiquement (bien que je me sente déjà pas mal fort). Et je peux même dire que parfois des phrases me revenaient sans que j’y réfléchisse. J’y repensais, juste comme ça et ça me faisait du bien. J’entendais même la voix de Maud et ça j’avoue je trouvais ça étonnant ! Mais ça me faisait du bien alors je prenais ça comme «du plus» !!
            La prochaine fois je vous parlerais de mes 1ers pas dans l'auto hypnose!! LOL!! je l'ai fait et suis bluffé!!
        </message>
    </temoignage>
</temoignages>